上商究竟有幾唔公平？

講真依嫁好多公司都開始正常運作，正常時間返工。但係點解上商有啲部門就仍然可以彈性上班，有啲部門就要變返正常，要返8:45-6:00？公平嗎？

分化po 拉

間間公司都係咁架啦
你唔鍾意唔好做囉